占士麥迪臣！占士麥迪臣！

now班人要吹奏幾多次？